點解我會係p牌

今日留言先發現

2018年Reg，唔知點解係p牌

我2017嘅都係😔

我都係...本身冇 突然有

testing

hi

Test

Testing

test again

好似90日上線就會p牌

好似90日冇上線就會p牌

因為搬咗龍門吖嘛

仆街...

咪好囉
拉埋班鬼ac出黎

test

tseting 123

我test你老母
入727post推咪test到
屌你地老母

我日鳩日都有上線喔

TEST

test , dllm

試一試

？？

。金

🙄🙄

P

我都係

唔怪得咁多P牌（包括我）

啫係要連續90日上線先會甩到p牌？

哇你咁前都P？？？

testtest

tept

又係喎

香港じん

係喎🙏🙏多謝提醒

一定冇P

有p了

我以前及前幾日都唔係，今日先係😆 聽樓上講話90日冇上缐就P 😆

P牌仔

因為第一次覆人？

🤣

test your mother

點樣先會有P牌睇幾時開acct?

改左？

cd rom

？

德政

テスト

check

TESTING

雖然我係P牌，但我支持連登巴絲打

7.7

唔知呢

睇下自己係咪P先

咁得意？ 我又試下先

試下先

屌啊！

testOMG

我都係
一齊去包圍連登總部啦！

tesing

測試

點解既

頂真係

????

我唔係

你地好
P牌仔

唔係 你理解能力有咩問題

on9 post

要打大陸字先有P架

自己搵公告睇啦
搞到熱門做乜春

P牌就係鬼

吓

.

try try

Testinggg

...

我呢

[更新] 有關「P牌」標記

我都喺日撚日上線

唔知我係唔係

唔係自己友就p

t

WTF

......

2016

2014

Hi

testt

搬龍門都合理啲啦

p

未on夠九十日=p牌，好似係

Test!!

睇下

我都唔知，哈

111

Testing.

可能要幾年既先冇

T

點先計上線..

P牌有咩唔好 專貴會員

點睇係咪p牌

2016年test

唔係嘛

Testing 123 over

冇喇喇變咗P牌都有。。。

推

我又試下先

Wow

原來我都係p牌仔

咁奇怪

有乜所謂 幫到手就係自己人

試

計online日數呀

我

我係唔係 p

Test
Test 乜L 我一定係P

點樣甩P牌

呢啲po上熱門係咪on9

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

咁點甩

shit

Lol

Texting

cccccccccccccc

橙

我都係 無啦啦p左

其實係上線定cd rom

testing 123

123

Hello

我無野講

睇下先

。

Testing123

?

我2016都係😭

之前連仔咪出post講左未夠90日上線時間係P牌 無論你幾時reg

On9 po

P?

是9但啦 都係推下post
P牌有咩所謂

yest

試試先

P 牌 forever

之前冇P變左P

多咗咁多p牌

渣ga

使唔撚使推咁多次呀

Rest

日日上表示未驚過

🅿️

全部p牌打和～

Testing testing 123

咁我又test下

pppp

Testing....

Lm

text

好似上多過90日先會掛p，冇掛果班包括我都冇得掛p

你重用d柒頭emoji，抵你p牌啦

成班傻鳩。。

咁咪突然多咗耐多p牌

唔好話90日 , 90分鐘唔上一次連登都唔你連登仔

本身無而家有

睇活躍度可能

我記得我係無牌

成班友要係到testing
應該係平時唔係太回post既ac

等我又試下先

p牌仔

對唔住 我即刻去推返727同上環post

heidhe

係

試一試先

應該係連尼住計錯數
好彩我冇事

笑左

笑埋右

好似話要90日都有上線